點解陳煩同張建中沒頭髮

why

推818，唔玩膠，唔推無論野